認真覺得ptgf 4,5千蚊好正常

孟母都3000啦

唉屌。。。

笑左

有冇孟母if

Ig 屌

笑死

OKOK

好唔爭氣啊，屌你老母

好好笑咩

點笑得出

其玩開既都應該笑唔出
利申玩過

ching 玩過孟母?